終於都放生大劉，今鋪真係收得工！

所謂一分錢一分貨，收得你咁多錢錢，一定做返場好戲！

尾數有拖冇欠，等風聲冇咁緊先俾返我，唔係ICAC會查到！